CCTVB新聞提都唔提下世界盃

好撚小氣

頭先食早餐聽到新聞有話今晚開鑼喎

播映權好嚴格
now/viu以外嘅台連logo都唔准播出或者影到
剩係可以用官方提供指定畫面
氣氛點會好

唔提仲好，全香港轉哂去99台

垃圾政府周圍亂洗錢
4年先一次世盃,買番黎與眾同樂大家分享咪好

以前now同tvb明明關係ok

而家係直接競爭對手
TVB仲要出名小器

上年世界盃有人玩串左個場

上屆

學亞視用power point啦

viu都有得睇
仲睇tvb 黎做乜

無線曾經用過好似打機咁嘅動畫報導咖

呢樣真， 政府如果洗幾億買番來， 送比三間免費台播， 好似 1998 (或以前）咁全民世界盃， 幾咁prefect , 仲可以推動足球運動

推動足球運動？想創你個心喇

tvb試過播3d動畫啦
apple news咁

呢間野播乜都唔會睇架啦，執柒左佢算

依幾年港支大戰咁多人入場屌支那
仲想政府推足球運動

winning98畫質去模擬06世界盃

馬會買就最好

係你ON9睇TVB姐

呢間野除左識奶共袋底，乜都唔識

講真，今時今日仲覺得 CCTVB 係主流電視台真係好撚on9

CCTVB唔係主流"電視台", 咁邊個係?

我諗緊黃金時段世界杯, TVB 個D 咩三線時間, 個收視會唔會跌到去個位數?

無綫發「禁波令」

世界盃明晚開鑼，今年本地轉播權由nowTV及ViuTV奪得，故無綫提早以「Amazing Summer」迎戰搶廣告客戶！據知無綫內部更發出「禁波令」，禁止藝員在節目及活動上踢波，以淡化足球味，一眾藝員包括高海寧（高Ling）、馮盈盈及湯洛雯均表支持。

四年一度的國際足球盛事世界盃將於明晚舉行揭幕戰，過往無綫曾多次取得本地獨家轉播權，即使未能取得播放權，國際足協規定必定要有指定場數在免費頻道播出，無綫亦會請來嘉賓及「世界妹」講波炒熱足球氣氛。不過，今年香港區由nowTV取得播放權，部分賽事則在ViuTV免費播出，換言之無綫今年不會轉播任何世界盃賽事。

不准玩足球遊戲

無綫近年約六月底至七月初都會以「Amazing Summer」名義推出一系列特備節目，今年為迎戰世界盃，特別提早於明日開動，硬撼對台！據知，為免「長他人志氣」，無綫內部發出「禁波令」，全面禁止在節目及活動上出現足球，例如宣傳活動上不准玩有關足球的遊戲，務求淡化足球味。

「Amazing Summer」由6月中殺到9月，將推出精彩劇集及充滿夏日氣氛的綜藝節目，不過「限奶令」未有改變，一眾女藝員依然不會騷胸搶收視，玩水着節目亦會外加T恤。對於ViuTV當中十多場賽事都在晚上8時轉播，撞正黃金時段，而該段時間無綫播放處境劇《開心速遞》及重頭劇《宮心計2深宮計》，無綫對「戰況」信心十足，因《宮》劇正進入下半部戲肉，至於《開》劇的搞笑劇情則深得大批Fans支持。即使ViuTV最近找來林敏驄及梁漢文主持世界盃前哨節目《Good Night Show全民星戰》造勢，無綫亦不擔心世界盃播出後會受威脅。

李佳芯諗計睇決賽

一眾無綫藝員均表示會配合公司決定，高Ling指即將開劇，拍劇時間日夜顛倒，睡眠時間不足，相信冇時間睇波！馮盈盈則說：「我唔係好忠實球迷，越位點解都要上網睇解釋，所以對我冇影響，同埋我要拍劇，啲賽事撞晒開工時間，睇唔到。」林子善說：「我作為小演員都係拍好劇配合宣傳，同埋本身我唔睇波o架！」湯洛雯向來不太留意運動，所以相信限制對她冇影響。至於李佳芯（Ali）表示工作層面會配合公司，「唔會無啦啦拎個足球出嚟。」不過做體育節目出身的她，都會支持四年一度的盛事，搵方法睇決賽。

無綫副總經理（節目及製作）杜之克受訪時，表示每年暑假都是廣告高峰期，「Amazing Summer」計劃主要吸引廣告客戶，問到今年提早兩星期開動，是否硬撼世界盃開鑼？他說：「唔係直接關係，因為今年廣告旺季提早咗，我哋都係跟市場走。」

贏國踢邊組？

難道viu同奇妙係?

2026年CCTVB會搶架嘞, 有四十八隊, 但搶完之後, 贏足都入唔到圍就好笑囉

林子善說：「我作為小演員都係拍好劇配合宣傳，同埋本身我唔睇波o架！」

澳廣視

業餘組

講野咁撚

某個人仲要講過
有啲介別係係經濟效益，由其係
仲想使幾億同你買播映權

仲睇tvb 真犯賤

10年。kk做主持果屆

無資格個d 機構唔可以用世界杯logo (除左官方比個d片）

D手機game 「世界杯」個名都唔出得

留嚟binc
下次無綫播咩大賽千祈唔好睇呀

連登仔可能覺得viutv 先係主流

點玩？

加到48隊好明顯係支那前幾年疏通返嚟
佢入到仲好 等支足醜態畢露於世人前

仲係電視睇世界盃咩時代

精彩重溫下先

一去廣告就cut, 播自己廣告

唔提就無人知咩

咪係 上網睇都1080
你話唔識聽英文就話要睇香港電視台姐

上屆世界盃cctvb 蝕到仆街, 所以今屆唔敢投標
但又小氣杯葛, 唔想其他台做得好過cctvb

係真先好呀，睇左正契弟，最好挖埋雙眼出黎以謝天下啦！

又話無睇TVB ?

其實好奇怪...連登仔一方面話CCTVB垃撚圾 睇個D係ON9仔
一方面又怪CCTVB搞到世界盃無晒氣氛

自從出了個MYBB SUPER之後,
以經唔收NOW/PCCW同CABLE 收費電視同寬頻廣告.......

睇開TBB班廢老,仲以為NOW同CABLE執左啦

98年都唔係場場播啦
政府只會洗錢落d仆街基建

所以點解唔好似日本咁，組成Consortium以後低價同IOC、FIFA拎播映權，
再自己分訊號，鍾意播就播

好撚on9
香港得個700萬人,推到咁高點回本
由期cctvb,本身已經慣性收視,買波對佢分分鐘仲跌收視
得1個月,有波又未必會吸到更高廣告費,對tvb係白蝕
其他台亦賺唔到

98 年唔係場場播 ?

當年係無線亞視都播足64場囉

由世界城市變中國城市係咁上下

10年呀嘛
簡直係國際笑話

而家咪一齊攬炒,
電視台蝕住錢投返黎,球迷又無免費波睇,
橫掂都無得睇,最好個價搶到有咁高得咁高,蝕到佢仆街

now tv 咩台播世界杯？

16場個餅仲大過46場

正想講

即刻播返1996巴西捧盃嗰畫面！

南丁格爾見到都彈起身

真係好撚肉酸，不過無可否認大台對香港影響力
冷處理攪到真係完全無氣氛，好多人都唔知幾時開波
以前早一個月就晚晚成班藝員拎住兩碌棒澎澎聲係度拍

痴線。。。

政府咁大個港台都唔識買黎播
又話民生無小事

睇新聞訪問都知啦 人地唔會打佢支mic格
TVB就就嚟連唔係自己台嘅藝人都打埋格

超級on9
世界係唔包香港架
傻西

香港係國家

政府肯畀咁大筆錢港台就唔會咁頹啦
千億膠鐵就冇所謂 使幾億起港台新大樓就話唔化算
31台個新聞天地同動新聞冇分別
與其叫港台投世界盃 不如搞好個新聞部先

小弟孤陋寡聞 其實世界各國 要睇哂世界盃 大約幾錢

好似話會觸犯圍標法例
就算開綠燈 但大台一定唔肯同奇妙viu合作
以前亞視冇競爭力就攬頭攪頸 合作播奧運世界盃
而家就驚死蝕底 連隔離台咪牌都blur埋

港共係用盡陰招，打壓最可以團結、振奮廣泛香港人心嘅足球運動

世界盃氣氛黎啦！

大部分都係免費睇
台灣由網台播足64場 華視16強先有得播
日本好多台一齊播 NHK播足64場但有啲得衛星台播

又有組合

動畫係法國公司整嘅

鐘仔

日本咁做應該係支持自己國家隊，等多d人可以睇到

search下cctvb有無講西班牙炒領隊單新聞
原來有講，不過提都無提世界杯，兩日後就踢第一場對葡萄牙咁重要都唔講，痴撚線

會唔會連「體育世界」都唔報世界盃

倒返轉如果贏國符碌入到圍
我諗CCTVB嚮三個月之前已經日夜無間洗腦式講足球

日夜loop習總2050年贏世盃夢

政府恨不得想拆晒全港既球場 你叫佢搞

香港唯一贏到新加坡就係世界盃
因為新加坡得5場免費

無香港隊打團條撚咩

我驚更加唔提

支那班垃圾一定三零出局

強國都冇份踢
提黎做咩

兒登不嬲好多人睇TVB 又追套垃圾宮心計

日本係播足64場喎 多數係nhk播 有啲重複時段就其他台播埋佢

nhk 係國家台黎
何況日本隊出埸
閒閒地50 60%收視的
遠超劇集
梗播啦

唔好講世界盃 金像獎俾viu播左 cctvb連採訪都唔做啦

寧願重播特金會都唔講世界盃
大台你真係好核突

8年前俾有線撚狗咁撚都有報下揭幕戰
cctvb新聞部真係冇獨立編採自主到呢

自己乜鳩都block哂
之後日夜吹奏大灣區
然後屌鳩你班廢青欠缺國際視野

viu雖然係對手，但係無咩威脅
你訪問都blur其他幾個牌啦，有咩驚宣傳其他台

播左驚揹獲呀

衰撚過中國城市啦下話，大陸起碼官方64場免費播

一般港哩/中環精英價值觀：睇住22條讀唔成書又搵唔到食嘅波牛追撚住粒波追足90分鐘都唔知有乜好睇，戅鳩鳩又冇錢搵又冇意義喺度虛耗時間光陰，不了

連登仔係一個人黎？

On9 冇人迫你睇tvb viu唔係免費？
根本係成班廢老港豬比tvb洗哂腦 淨係識睇tvb

啱啱睇完tvb互動新聞台，半小時新聞報導完全無提世界盃，但有報排球比賽

小器到呢

有播片

以前唔係會寫xxx 台片段提供架咩

都唔明你地d人,又要小cctvb, 又要留意佢一舉一動....
話之佢播av都唔關我事...

日本（民主國家）：TBS NHK TVasahi TVtokyo FujiTV

香港（大一統DNA）：TVB TVB TVB TVB

成班c9

中國任何一個城市
都冇可能做到
間間茶餐廳部部電視機都長開播住CCTV

但香港就可以做到
間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

touch wood如果強國入到世界盃 tvb會唔會變左北韓電視台咁吹奏強國奪冠

下邊個走馬燈略過下

香港人 授權 ＴＶＢ 一台獨大
中國人 授權 共產黨 一黨專政

兩者都有大一統DNA
唔好賴咩港共/5毛

其實都幾有氣氛，好多人都有講有留意，酒吧餐廳都有搞活動，m 記都出餐

話氣氛唔好果d 日日電視開住TVB咪覺得唔係講緊世界杯，好心啦，比tvb 控制曬都唔知，真係抵死既

唔會
應該會怨條籤又差 對手又太強 草地太硬
非戰之罪

應該更加唔播
埸埸好似沙地咁比人炒仲播 仲唔係反共

ＴＶＢ 一台獨大
認為 香港人冇需要知道世界盃
所以屏蔽
共產黨 一黨專政
認為 中國人冇需要知道美朝會
所以屏蔽
支聯會 一會獨市
認為 香港人冇需要知道本土派
所以屏蔽